全晚都係破壞公物既新聞，人民上街反對蒙面法既新聞反而好少聽到

因為你睇緊CCTVB

唔係，係有線新聞

呢個係事實

求其啦 你覺得個社會仲有人唔知發生緊乜事咩

咁又點

仲有人會唔知咩事示威？

訓左幾耐

English Live Channel

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

MAY Queen save us
Queen save Hong Kong
午夜零時 全港宣讀

#NO_Anti-Mask_Law

中銀幾時變左公物

有既,外國咁囉

係咁易都要做下文宣比外國人望兩眼

有咩問題?

有個藍絲屋企人堅唔知，9點幾翻到來話怕咗班黑衫，我話多謝個正苦送份緊急法大禮，佢仲問乜唔使經垃圾會咩岸撚鳩

有咩問題

唔係反對蒙面法，上街做乜?

全世界都知港共晏晝公布緊急法，夜晚先上街啦

外國唔知？今日記者會未完已經國際頭條喇

變成反共活動
反支銀 反福建360

證明民憤有幾勁

"p牌upvote"

呢個係文宣既工作，勇武呢啲都要同你諗埋咪好唔得閒？

你同佢講唔駛架喇，緊急法可以即時凍結所有銀行戶口，充公資產，所以你投先去左禁錢，你問佢禁左未

有人共產共上腦

好鬼其實係多區都未見狗出現 各台都係影緊示威者cry